恐防湮滅犯罪證據 韓國法院頒布拘捕令緝拿鄭俊英！

韓國人氣綜藝節目《兩天一夜》的成員鄭俊英因為維修手機，被揭在與勝利等人的聊天群組內分享偷拍性愛片，受害女生多達10人，事後鄭俊英認偷拍及宣佈中斷演藝事業，並退出所有節目。

鄭俊英早前已先後兩次到警署接受調查，日前警方和檢方都申請了拘捕令，今早鄭俊英就到達首爾瑞草區首爾中央法院接受拘留前審問。鄭俊英在法院接受完約2小時多的審訊後，被綁上手繩離開法院，不過手繩上就披了黑布遮掩，他在兩名警員扣押下步出法院，並將被還押到羈留所。到香港時間晚上7時50分，法院表示擔心鄭俊英會消滅證據，所以正式頒佈拘留令，成為事件第一名被拘留的藝人。

鄭俊英香港時間今早約9時束起頭髮，穿上西裝現身法院，他沒有戴上領呔，樣子十分憔悴，他在現場拿着一張白紙，在門外發表道歉文兼鞠躬道歉，他表示會對所犯的罪一輩子反省：「很抱歉，我犯下無法原諒的罪，我會誠實接受一切調查，向因而受到痛苦的女性們，因為毫無根據的誹謗受到第二次傷害的女性表示抱歉。」同時他對所有嫌疑認罪。

鄭俊英已於上周四到警署接受警方調查21小時，並於周日（17日）再度受查5小時。根據法律界人士分析，鄭俊英最高面臨7年半的有期徒刑判刑。鄭俊英2016年時涉性侵及偷拍前女友，但最終前女友撤銷控訴，據了解當時警方要求鄭俊英方面提交手機，但其律師卻以「手機出現故障，已委託私人維修公司修復手機」為由拒絕交出手機，警方證實當時律師向警方提交的確認書是虛假，現警方就律師涉嫌毀滅證據立案。

另外，勝利有份投資的夜店Burning Sun總監金某與勝利、鄭俊英等人同屬一個聊天群組，金某同樣因涉嫌散佈偷拍性愛片，今日亦到法院接受拘留前審問。

明明都有希哥做例子仲要犯同樣的錯誤

俾明星屌過既女係咪可以周圍曬